[抄歌?] sg吳嘉熙單飛新歌似Tinashe嘅player

單飛出歌無啲誠意

上sg個wiki度睇
成員資料個度
明明全隊得5個人，但有分第一主唱，第二主唱，第三主唱同領唱，jm9

作詞：林寶
作曲：daniel kim, frants, jiyeon park
編曲：frants
監：陳考威

又坐時光機

係咪啲fans改黎打飛機

無得比啦tinashe正咁多

原來成日都抄嘅
有無創意啊香港人

陰公囉 第一隻單飛歌就出師不利

自從無左asone做對手就退晒步
本身都唔係好好架啦

agger

不能只有我知道